肥絲死撚左未？

死右呀？
右你老母呀，咗你老母呀，自己都唔撚識
徂 呀屌你老母
同人玩正字 扮撚哂蟹

哂你老母呀
澌 呀垃圾
真心要玩呀？屌你老母全家死啦

利申，編劇組，打script要用真正粤語正字

清好波

等睇樓主俾肥絲屌

網名：肥絲大隻
編號：21423
身高：158厘米
體重：168磅
居住：估計應該係狗籠
特徵：矮、肥、柒、毒、臭

屌你老母肥絲你老母比狗屌

岩牙

Ching sick ball👍😂